民主黨義工申請

學生歷量全力支持民主派參選人

區議會是香港地區層次的議會，就市民日常生活事務向政府提供意見。

學生歷量在此招募學生義工為各區民主派候選人助選。助選工作非常簡單，包括派傳單、叫口號、舉宣傳牌等。希望大家踴躍幫忙🙏🏻

義工申請表:

幫手推推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

source 呢? 你得個兩句野 點知你抄牌嚟做咩

食撚完人血饅頭仲唔夠
仲想水人幫你地做義工
收皮啦販民

我都係幫人pose
係學生歷量幫民主派招義工

真係聽都未聽過
算我見識少
但呢個非常時期 我唔想有人呃資料呃學生做啲唔應該做既事 如果係我錯我會道歉 但係你咁開post 唔知你做咩

你幫民主派搵義工，但係標題打錯做民主黨，玩嘢咩？

素人會幫, 民主黨不了

係學生歷量叫我幫手post 我唔知點保證唔係呃 我都只係學生仔 sorry

頂。。sor9🤮

有無facebook page 呀？

有instagram

民主派義工申請

呢個先啱 原諒我打錯標題

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃